【求下你地入黎睇】今個星期文宣checklist

睇見林鄭今日既記招同有d黑警既態度，就知佢地轉玩民意戰，我地唔可以輸。每一個市民既支持都好緊要

有班撚樣一定會用以下事件大做文章，我地一定要反擊。
輸左民意就無街坊支持我地

1. 北角黑社會打輸之後扮無辜
2. 荃灣人兇手被圍毆
3. 向不合作運動被影響人士道歉(可討論)
4. 向之前被屌影相既市民道歉(呢個好希望大家可以做，可討論)
5. 解釋光復香港，時代革命。我地係要一個政制大改革。現階段唔好提獨立
6. 黑警無警告之下開槍
7. 黑警在各民居射催淚彈，影響市民安全
8. 要係連儂牆講番721事件(更加要對比番我地做任何野都唔會影響普通市民)
9. 黑警用過分暴力對示威者(呢個係我地最大武器去反擊黑警話我地放火燒警署)

大家星期一至五主力文宣，星期六日就活動
咁就唔使警黑警既day day記者會影響到民意

五大訴求，決一不可
我地要對準政權
我地要記著仇恨，但係唔好俾仇恨阻礙我地理智

我地係要贏政權，唔係贏啖氣
求下大家，我地一齊贏一次

推

全民文宣